# PROYECTO - BARRIDO DE DOCUMENTOS
## Descripción del proyecto

El presente proyecto tiene como objetivo realizar la consulta a una base de datos, traer el documento pdf y consumir la api de lectura de documentos

## Requisitos
1) Backend
- Java / Openjdk 11
- Springboot
